男人未玩夠？

有冇師兄有咁嘅感受？

十幾歲人（中學時期）想學樂器及運動或其他方面嘅興趣因學業而放下，讀完書出到社會發覺自己都廿幾。由於對曾經嘅愛好仲有興趣，於是大膽嘗試結果換嚟身邊人嘅勸告，表示自己唔應該玩，屬於搏殺嘅年齡就應該好好工作為將來打算。 正因如此，我有時後悔中學冇認真去“玩”，因為我覺得讀書時期認真玩，出到社會時，對“玩”嘅野心冇前者咁大。

（sorry ，表達唔暢順，望見諒。）